雲迪克公開表態撐示威者 永遠都係我心目中既今年既球王！

雲迪克： 五大訴求 缺一不可

on9 VVD係支那人後代

支那人夠唔夠膽封殺梅西同范迪克？

我睇就唔夠

兩隊都同中國最少關係

六金球
佢預示左

6月1日已經支持5大訴求
未來人

有政治觸覺

牙朗都係啦